醫護依家仲返工，係貪慾影響

果種貪有幾深

同做狗一樣 都係為左錢

醫護隨時有錢冇命享

你係你 佢係佢
你老母生你出黎做人地肚裏面條蟲？